今年一盤花都唔會買

班花農廢老都明知疫情仲係咁入貨
之後就鬧無花市比佢賣

先唔講政府廢，而家擺明班廢老要呃賠償
D錢又係我地香港人既錢
賺就佢地袋，輸就大家賠比佢地？

我今年一盤花都唔會買。

年年都唔買,買假花好過
擺幾日就死,不了

仲吹到損失300萬

講真
呢兩年既咩聖誕, 新年, 中秋
我所有節日都已經無感受
唔想理

花農都係藍屍多, 食屎啦去

同意, 花係植物性器官,
唔會買

俾次機會？

一直冇買
唔過商業節日
只買自己需要 日日都過自己節

黃絲？ 唔好再同港共幫手批鬥好唔好？ 呢個垃圾廢炎嚟咋

咪係？
包賺架？
d花有納稅？

花農唔係種花嗰個咩?一早種晒啦?入咩貨?

剩係同黃店買

唔買啦,冇用途

觀賞用

以往年年買,今年唔想買
屋企都種左幾盆植物

冇買過

邊有人買花㗎，屌你老母你睇吓啲廢老藍屍年年最尾嗰晚人哋揼爛啲花盆就去執㗎啦

廢老浪費
賣唔晒又唔捐比老人院社福團體
仆街表現

正確
節日又係比大集團賺錢既日子

我睇蘋果新聞話啲花2年前已經開始種
咁果陣又真係冇預過有疫情既